“Esmeralda!” hij ademde.
"Vergeef je me niet alleen, maar hou je van mij?"
"Ik heb altijd van je gehouden!"
ze fluisterde; en hij kon haar voelen lippen bewegen.
Het leek te mooi om waar te zijn; dat zelfs de liefde van een vrouw zou kunnen overleven de slagen die hij het had uitgedeeld.
